# Digirecord

Digirecord est une application simple pour enregistrer et partager des fichiers audio. 

Elle est publiée sous licence GNU AGPLv3.
Sauf la fonte Material Icons (Apache License Version 2.0) et les fontes Mona Sans et Mona Sans Expanded (Sil Open Font Licence 1.1)

### Préparation et installation des dépendances
```
npm install
```

### Lancement du serveur de développement
```
npm run dev
```

### Variable d'environnement (fichier .env.production à créer à la racine avant compilation)
Liste des domaines autorisés pour les requêtes POST et l'API, séparés par une virgule (* par défaut)
```
AUTHORIZED_DOMAINS=*
```

### Compilation et minification des fichiers
```
npm run build
```

### Serveur PHP nécessaire pour l'API
```
php -S 127.0.0.1:8000 (pour le développement uniquement)
```

### Production
Le dossier dist peut être déployé directement sur un serveur PHP avec l'extension SQLite activée.

### Démo
https://ladigitale.dev/digirecord/

### Remerciements et crédits
Traduction en italien par Paolo Mauri (https://codeberg.org/maupao)

Traduction en allemand par Kate (https://codeberg.org/kate)

### Soutien
Open Collective : https://opencollective.com/ladigitale

Liberapay : https://liberapay.com/ladigitale/
